【互動故】【無能力做大情聖】追女仔﹝７﹞

－前言－

在港大，誕生了這麼一個男人的傳說。

無數次被上帝推入地獄，卻又憑意志無數次爬上來。

他在極度不利的逆境中，只有

選擇、

選擇、

選擇。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
【現已結識角色的手機頭像】
【注：只有成為朋友或某種關係，得知彼此交換電話後，才能看到角色的示意圖，示意圖即對方的手機頭像】

王嘉澧（非正式關係情侶、病友）：

黑人小白（善良的非洲留學生）：

陳志明（宿舍主席）：

飛行（髮型師）：
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
－大事件，每１００正評發生一次。
事情會影響角色點數及周邊關係、名聲
【角色點數極為珍貴且難取得，請把握機會】

外貌：１（外表、品味）
學識：５（學歷、技能）
財富：０（地位、聲望、資金）

lm

個種族共融成就係咪無咗

可唔可以問下墨巴大事件已經累積幾多個

lm聽日訓醒再追

係咪係時候開個Cos player女主
玩弄下男主感情

啱啱新開ac 第一次留言送比墨b

LM

btw Post名

Lm

「小白，你見唔見到嗰到有位初音。」我指住其中一桌，有個初音扮演者正坐在那兒，跟朋友們吃飯。

「見到！」小白緊握拳頭。

「我哋可以過去。」

一走過去，正在吃飯的那檯人，就立即靜止，抬頭望向我們兩個。那桌吃飯的三人，皆為女生，我猜約十九、二十歲左右，

「你好。」小白很積極。

「你好啊。」她們三人共同微笑。

我該怎回答‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「我朋友想識吓你哋。」
B：「你哋Cos得好神似。」
C：「你哋知唔知我Cos緊邊個？」
D：默不作聲

１分鐘討論

要玩好快啲玩啦，對腳唔掙得幾耐，仲有啲閒餘錢儲埋儲埋就可以俾醫藥費，洗曬就等斷腳

B

c

C

A

都未開始投

開始投票
最快３票

b

D

a 係時候幫小白

建議啫
B

見到開始先投已經唔洗投

下次拎個timer岀泥計時算

遲左10秒姐 洗唔洗咁快

「你哋知唔知我Cos緊邊個？」

「喔‧‧‧」其中，一位眉清目秀，沒作cosplay打扮的女生回答：「路飛，啊嘛？」

「啱咗。」

「呃‧‧‧咁之後？」她續問。

「之後，小白到你。」我說。

「我想識初音。」小白直接道出想法

「吓？」初音扮演者呆住，然後轉頭竊笑。

「咁你呢？」那沒作打扮的女生，又問我。

為什麼我好像在見工‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「我想識你。」
B：「介唔介意我請你飲杯嘢？」
C：「點解你唔Cos埋一份？」
D：離開

投票開始

最快４票

投票開始

最快４票

a

離開

屌 應該離開

識番啲志趣相投嘅咪啱

冇再離開 係咪即係病好咗

呢個無cos嘅女仔係點入嚟㗎

又做厹

「我想識你。」我合緊眼睛，說出這句。

回來的，不是離開。

居然是‧‧‧‧‧‧

一句動聽的聲音。

「好啊，我叫高飛。」她淺笑。

「呀啊啊‧‧‧‧‧‧」我難掩激動，只好掩住嘴巴，不讓自己叫出來：「我‧‧‧我居然‧‧‧‧‧‧得咗‧‧‧？」

「你朋友咩事？」高飛問小白。

「可能認識到靚女你，而感到開心。」小白答。

「大家都係嚟交流會，咁當然來者不抗。」高飛說。

好‧‧‧‧‧‧

我要靜下來，不能太激動。

要裝作認識女孩根本是一件很正常的事！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「你個名好特別。」
B：「你成日嚟交流會？」
C：「唔怕同你講，你真係幾靚。」
D：「你哋食緊飯啊？」

證明連登好多狗公同當兵既

b!!!!媾同好！！

4個都唔好笑唔想揀

開始投票

最快３票

點解唔係離開

d

仲唔離開等幾時

「你個名好特別。」

「喔‧‧‧‧‧‧還可以，名一個。」

「嘟‧‧‧」忽然電話響起。

是陳志明致電過來。

我應否接聽？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
注：此為大事件，按左下角的上升或下降圖案作投票，會選取最先得一百票

上升：接聽陳志明電話

下降：不接聽，繼續跟高飛交流

離開小隊準備破壞行動

聽啦

男主角醫好了
嘉澧bye~

陳志明有野玩 一定可以好多野玩

溝緊女聽乜春

牙妹同新女之間抉擇？

唔聽呀 聽咗又冇咗條女嫁啦

終於有大事件

溝緊小白同女 聽乜電話

同迷你龍去玩嘢
聽咗冇壞 聽完再決定

唔聽可能冇得住hall

大事件目的就是要在兩難之中，取其一

聽左無死下話 聽啦

上次無幫今次要幫下拉攏關係呀

馬天奴早餐
將廣

唔溝女啦 我地要做痴線佬

Live左

正常左兩個post啦 返去痴線路線啦

上次冇幫衰咗
今次幫咗成功
咁仲唔上位做大佬?
係時候建立自己嘅霸業喇

做下其他野得唔得姐,人生剩係溝女咩屌

男主成日識到新女唔怕啦 緊係聽左先

仲唔離開等咩

唔聽溝新女咪大事件咯

聽完溝埋迷你龍個妹

等睇離開留哂3條俾小白開後宮

啱呀我等緊主角做國家主席

迷你龍個妹就係高飛，聽咗電話就比迷你龍發現

小白好可愛

100左

點解唔離開

要聽迷你龍電話了

呀澧果邊衰左
家下無心情溝女
淨係想做痴線野

咁多個男角得小白對男主好

墨哥加油

快d做番痴線毒撚

墨巴

大事件出現了

聽日final都忍唔住係咁mon

唔好咁正經啦 適得其反

應該開多幾條女，兩個認真，其他全鳩

其實腳郁唔到暗示咗啲咩

裸體小白

緩衝期啫
都無預一晚得米
況且咁多伏筆未解條線有排講

再下令將阿禮同班毒撚用鐵鏈鎖埋一齊 24小時朝夕相對 好好咁調教返佢

溝女最忌鍾意左條女!
要一次過識幾件，等呀澧開始知道自己有吸引力，係搶手貨，然後慢慢著緊同主角既關係

陳志明居然這時候打來‧‧‧‧‧‧

高飛跟他之間，這次我選擇後者。沒法子，我在宿舍內已經比叛徒更不堪，簡直可以稱為千古罪人。

而且，因為昨晚的事，他好像很傷心。

「喂？」我走沒人的店角。

「喂，仆街，終於肯接我電話。」

「搵我咩事啊。」

「有一個秘密任務交俾你。」

「吓，幫你寫論文啊？秘密任務‧‧‧‧‧‧」

「呢個當然最好喇，但真正嘅任務係，你返嚟先再講。」陳志明掛線：「立即！好緊急。」

由於我接聽陳志明的電話，現在我必須回去，眼見黑人小白應該能融入她們，我就不帶一片雲彩離開。

到最後我還是沒能結識那位女孩，但信一天總會再遇吧。

回到宿舍，陳志明疑神疑鬼地，將我拉入他的房間。

「咩事‧‧‧」我問。

「你應該知，我琴晚帶大家去救自己個妹。」陳志明十分凝重。

「知。」

「我哋琴日失敗咗，仲俾人點哂相，成個偉倫堂都認得我哋！」

「咁呢啲預咗‧‧‧‧‧‧不成功便成仁。」

「但唯獨冇出席嘅你，係無偉倫堂嘅人見過你存在，冇人知道你係咩人。」

「所以‧‧‧‧‧‧你想點？」

「我要你幫我監視我個妹！」陳志明雙手搭在我膊頭。

「我邊有時間‧‧‧‧‧‧」

「你無得拒絕，呢個係唯一挽救你喺舍內地位嘅機會。」

媽的，我只是個普通大學生，不是職業特工啊‧‧‧‧‧‧

「但係‧‧‧」

「你無拒絕嘅空間！係咪想我動議踢你出舍！唔好迫我！」陳志明好奸險。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「好，交俾我。」
B：「我拒絕。」
C：「我有實際著數？」

純粹覺得錯過左舞會既痴線大事件好可惜
狗公/正常男仔呀澧呢d女仔應該見唔少
男主始終都係痴痴線線有吸引力多d

開始投票 最快３票

最驚樓主棄故 我地睇唔到男主溝到阿澧

做咩拋棄小白

結構就係小白同cosplay女玩4p，男主做汁男

結局

俾人踢出舍係返歸定上牙澧到屈蛇先

已經無能力做大情聖

喺出面溝第二啲女好過啦

「我有咩實際著數？」

「你立即榮升你做宿舍嘅副主席！」陳志明指住我前額：「舍內大小事務，你都有權決策。」

「得，聽到呢句就得。」我抱手，專業地問：「監視你個妹啲咩。」

「其實我見佢除咗日日同偉倫班仔去玩之外，最近仲買咗好多貴嘢！」陳志明激動得捏我衣領。

「喂！冷靜‧‧‧」

「所以，我要你監視佢。」

「你懷疑佢做雞？」

「係啊！Ptgf呀！係咪要我講埋出口呀仆街！」

「得‧‧‧‧‧‧跟蹤下應該冇問題嘅。」

「係咁多，總之幫我查下佢點解咁多錢買嘢，同埋跟偉倫班仔夜媽媽去邊。」陳志明捏一捏拳頭：「如果真係俾我發現佢做錯啲咩‧‧‧‧‧‧咁佢八十四歲之前，都唔洗旨意行出房。」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「你個妹讀咩系？」（詢問情報）
B：在宿舍逛逛
C：查看陳志明的房間
D：離開

第一次就投到 好興奮

A
我覺得要深入了解左個妹個系先

c 通迷你龍櫃

「你個妹讀咩系？」

「護理學。」陳志明回答。

「咁順便埋佢叫咩名。」

「陳志慧。」
－－－－－－－－－－－－－－
A：前往護理學班房
B：在宿舍逛逛
C：查看陳志明房間
D：跟陳志明閒聊

５分鐘討論

再攞多啲情報先啦 D

A啦仲洗問

入佢房睇下呀妹靚唔靚先

D
r情報r人脈

有得睇志明間房可能有特別野

依啲時候唔係唔做痴線佬下話

淨係知名 入班房大叫陳志慧？
定鬼鬼祟祟問其他同學陳志慧喺邊

睇下間房有冇佢阿妹幅相？睇下咩樣先？

睇下佢房間有冇嘢關於佢個妹

C 驗下貨先

我都咁話

依樣要揀左A先知啦

都係阿澧個名好聽d

志明間房出現咗兩次實有d野

開始投票

最快６票

睇佢間房先啦 可能戀妹癖

痴撚線，大家有冇咁撚快手

C
（小松無左）

痴線有冇咁多人mon po啊

會唔會跟跟下食咗志明個妹

咁先好睇

會唔會跟跟下食咗志明

我要痴撚線選項呀

Po名叫【無能力做大情聖】

墨B真係好欣賞挽歌啲詞

sorry 可能追post 追得太快睇漏左

想問陳志明係點衰左？佢地點搞法？點俾人點相

咩都無講

依樣就緊架啦

跟跟下俾佢個妹發現左 主角大條道理話佢啊哥叫 之後又開始了解對方 再黎又沉船

你地班人識唔識打機㗎 梗係睇晒一個地方所有野先去下一個check point

澧=禮

我以為淨係指袁澧林

吉田禮

現實溝女唔見大家咁落力

大平賣親和

就係現實成日收皮先唔想主角走自己後路

現實會痛

其實一路叫佢呀澧我都諗起求婚大作戰
唔通個銀色西裝友真係妖精？

Post名係乜撚嘢呀盲毛

總係覺得似最後咩女都溝唔到個陣墨巴會比你翻翻轉頭一次

訓前一mon

入ball前仲特登影相

幾時有得返工？

睇醫生起碼都兩舊

問呀媽借好似會擔心

可能睇完醫生可以揀 威脅

開醫生支線分分鐘唔洗錢

因為痛 所以揀D: 離開

幾時到葵追小松

既然一場來到，就參觀參觀陳志明的房間吧。

房間比一般舍員要大，櫃子上堆放數本漫畫，有台座檯式電腦。

全房最名貴的，莫過於一部富士山相機連配置鏡頭，旁邊放住幾本相冊。

「做咩仲唔走？」陳志明問。

我應該⋯⋯
——————————
A:查看櫃子的漫畫
B:查看相冊
C查看電腦
D:查看相機
E：離開

5分鐘討論

緊係B睇下佢嗰妹啲相

今次咁夜仲冇我份？！

BBBB

終於追到live, 話咁快已經第7知po

bbbbb

唔睇樣點知係邊個

d會整爛要賠

技術分析

A:查看櫃子的漫畫 好撚毒
B:查看相冊 有相睇 可能有呀妹
C查看電腦 有片睇有相睇有文睇 可能有呀妹
D:查看相機 有相睇有片睇 可能有呀妹
E：離開 哂時間

開個c比佢

C hacker技能發動

終於有得參與

惡搞不如a

ccc

C啦

it狗 c啦

C 順便睇埋佢有咩珍藏av

現實有女冇得溝 所以先係到感受返嗰d未溝到前既興奮 溝女真係好撚刺激

都好

似乎C會全面d 但無啦啦搞人地部電腦人地點都唔會比你掂啦 反而相冊比較易同人share

墨巴係咪出完文就訓著咗
聽朝先投票

痴線佬唔怕啦

我都想問

開始投票

5票

F5爛左 訓竹山
C

開電腦既話 求其搵個藉口都呃到志明啦
佢咁蠢

呢個故仲會陰鳩我地

屌你老母好撚多人㩒住f5 mon post , 追第一個post嗰時好易搶

屌 冇啦啦開始左 岩岩我由5m開始f5禁左成分幾鐘

唔緊要啦
我搶左第一個都冇用

係由第一個po上熱門之後就多左人

我都係啱啱好

有冇人覺得好似玩緊牧場物語

而家仲f5緊，final

比巴打搞到日日返工唔夠訓

聽日九半Final

故名

墨巴如果訓可唔可以講下

就係要你mon post

通啦屌

通宵mon po

考緊都要mon po

我坐到電腦椅上，開啟陳志明的電腦。

「喂，做咩啊你？」

「開你部電腦。」

「開乜鬼，你咪有部！」

我應該‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：「你部腦可能俾阿妹裝作反監視軟件。」
B：「幫你清一清病毒。」
C：「借嚟用吓，我房部電腦用唔到。」
D：離開

２分鐘討論

又D

A 一講阿妹條友就傻撚左

我宜家mon實先

開始投票

３票

但會唔會屌鳩你屈佢呀妹暴走

A 點都要講下啊妹既

「你部腦可能俾阿妹裝作反監視軟件。」

「有冇可能啊‧‧‧‧‧‧」陳志明皺眉不安。

「有你咁痴線嘅阿哥，有番個痴線阿妹都好正常。」

「死IT狗，唔好亂睇我啲嘢呀，望實你啊。」陳志明輸入密碼，給我使用電腦：「嗱，我望住你，快啲幫我檢查。」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：檢閱可疑文件
B：使用USBCopyer（學識５）
C：遊玩「新線上地帶」網頁遊戲
D：灌輸病毒（學識５）
E：離開

５分鐘討論

終於有機會用下天賦 唔係唔用呀

+1

好想玩3

b啦 拎返去慢慢睇

開始投票

５票

投你老母

D, hack佢攞錢

我將USBCopyer插入陳志明的電腦，機內一切文件瞬即自動複制。

「喂‧‧‧你搞咩啊？」陳志明又問。

「可以快速檢查監視器。」電腦的好處，就是外行人很多時看不懂你在做什麼。

「你條仆街‧‧‧‧‧‧」陳志明托托眼鏡：「你一用電腦就變哂樣，好似第二個人咁，我宜家好撚驚。」

「有咩好驚。」

約兩分鐘後，複制完畢。

「應該冇咩大問題。」我說。

「咁我交俾你嘅事，記住啊！」陳志明提醒。

「盡力啦。」

然後，我就被陳志明趕出房間去。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：逛逛宿舍
B：前往尋找陳志慧
C：回房間
D：在學校逛逛

４分鐘討論

張眼，我看見那束光

C 返房睇下usb有咩先

A?

逛逛宿舍出左咁多次有可疑

返房睇佢睇開咩鹹片

返房睇睇個usb先

啱啱好Live翻
C

c la

睇下宿舍先

Agree

開始投票

４票

休息先

好野 終於可以安心溫書
雖然得翻幾粒鐘

早D休息喇
墨巴

見到要學識5先揀得嗰啲option覺得自己好似玩緊fallout

可以溫聽日Final啦

終於可以訓

墨b如果唔得閒/要訓可唔可以講聲
大家唔洗f5得咁辛苦

原來講咗，自膠

我諗緊主角外貌嗰一點可能都好過金鐘嗰班

原來係老墨，放心追故

Live

周圍行下開下支線啦
咪focus禮一個 usb隨時有得睇

可能迷你龍孌妹孌到偷影阿妹沖涼

nursing囡囡

C 睇下有d咩先

返工等文

個學識5終於有啲用

準備考final
爛grade了

Mon到遲到

#180 09:55 lm

好心急

睇完求婚大作戰條片，小白喺我腦海變左果個黑人馬拉松選手

爛左grade爛埋右

留名

高質post 留名

10:39 lm

阿澧條線呢

失敗了

l m

欲擒故縱 ......

好似仲未睇信, 仲有機會

11:11 lm

散播失敗主義
希望墨巴唔好放棄住，我好鍾意呢條線，有追日劇嘅feel

墨巴都寫另一條線了，我覺得冇乜望

姐係人地話你一次你就覺得失敗
咁咩女你都溝唔到

墨巴遲下會唔會出埋其他結局出嚟睇

目光唔好咁狹窄啦
有無溝過女架
太chur一條女一係收皮一係變兵
支持周圍行開支線

溝女就係要漁翁散網式

Push

Pushhhh 冇哂心機溫書

終於live

其實墨巴洗唔洗考final

我應該先要清楚，女生喜歡什麼男生。

第一：整潔的儀容﹝有空閒時間可到淘寶買買衣服﹞。

第二：不要太過上心﹝不要死糾爛打﹞

第三：談吐得宜﹝別搞笑，要幽默﹞

我清楚女生喜歡什麼男生了。

現在，是時候去找女生實戰一下。

好耐冇搵到依總追女嘅感覺 其實第一眼我當左呀澧係吉田禮多個Angela yuen

文呢

push

考完final等收卷
第一時間係上黎睇下有無更新

墨巴又去咗溫final

喺美國追到live 左

新po lm

我聽日考final唔訓覺追故

琴晚本來打算12點瞓
點知追故追到三點

已經連續幾晚

好眼訓now

我個final mola mola

lm 文呢?

有文未

考完試都未有

墨巴夜晚先上水

買v14戒指會唔會有支線

聽日final仲未温晒

睇嚟女童軍出完小松就完系列同埋都唔知幾時先有得完

墨b訓醒未

決定溫住書等文

係唔會温到書架 只會2分鐘F5一次

樓主自私温final，留低我地係度做傻仔慢慢係度f5

樓主日頭溫書趕essay
夜晚上水引我地追po唔溫書

無辦法
鬼叫樓主篇文咁好睇
抵佢贏

你個名

墨巴訓醒未？

一路返工一路mon實

F5掣就快爛
利申: 淘寶電莖鍵盤

返工MON到收工

強烈建議大家係無文嘅時候，可以追下墨巴寫過/寫緊嘅故

【重製】《小松奇妙物語！》

【充滿「怪物」的香港】《愛滋病港》

呢個係完左嘅故，一次過追哂，又有另一番味道

好掛住樓主

溝迷你龍個妹

得罪講句
呢個故事都幾垃圾

何解

唔敢click入去 click 左就可以同gpa 講byebye

最經典係追左兩個sem嘅故仔

洗唔洗咁harsh

有冇原因？

巴打梗係睇呢個啦

【遺忘的】《小松奇妙物語》（４）

墨巴 起身喇 我地等左你成日喇

好掛住阿澧
Angela

挽歌
之前墨巴其實有引用過《戀》嘅一句歌詞
不過好似無人留意到

睇咗十頁左右
劇情唔合理 多沙石
同類嘅故事有不少
呢個不值追看

等咗好耐啦 好痛苦

墨巴係邊
等咗成日了

休息多陣先 琴晚只訓了兩小時

辛苦你喇墨巴

季節幻變若勝地變做廢土，有對伴侶仍在翩翩起舞

新post LM

休番日啦,都差唔多,唔爭在

辛苦晒了
你繼續抖下先
我會等落去

嗚哇

溫緊exam既你會
－－－－－－－－－－－
Ａ：溫一陣入黎Ｆ５一次
Ｂ：唔溫 全力撳爆個Ｆ５掣
Ｃ：睇完呢個留言鳩笑咗再繼續撳Ｆ５
Ｄ：睇完呢個留言 即刻去溫書

等

其實呢個故唔多唔少都同墨巴之前寫嘅故有關連
如果你睇過佢之前啲故同埋佢重製前寫嘅小松故
呢個故真係好精彩

被趕走的我，逛了逛宿舍。

無意看見三名舍員手牽手，頹廢地坐在沙發上。還有落寂地彈結他的、頭髮凌亂地溫習的，畫面慘不忍睹。

其他宿舍趁這休假，都舉辦不同的聯誼活動，例如沙灘打排球、聖誕舞會、露營。

而我們男子單身Hall最盡興的一次，只有到Neway唱K，十多個男人迫在一起。

我覺得，以後有必要為大家都舉辦一次聯誼活動，好好增加一下舍內士氣。成功的話，更能改善我的形象地位。

不過我要先擺脫「叛徒」的身份，否則舍內除了陳志明，沒人願意跟我聊天。
----------------------------
A：尋找陳志慧
B：回房間
C：在學校逛逛

開始投票 最快４票

推

..

C 睇下有咩珍藏

原來今次冇討論時間

屌你望一望1m前之後即刻狗沖去投票 然後發覺：屌！投完㗎啦？

逛完宿舍，我順便逛逛學校。

這一、兩個星期，像是發了場好美的夢。

我走入港大最古老的建築物──本部大樓，將感情寄於這橦愛德華時代建築上，如將美好的留在過去。

「噹～」忽然，響起古典的鐘聲。

「少年，好傷心？」身後，走出一位銀白西裝大叔。

「你係？」我轉身。

「我見證過，好多喺呢橦港大失敗告終嘅戀情，有遺憾、有後悔、有淚水。」他一副穩重成熟的，自我介紹著：「我喺港大，係教心理學。」

「睇你個樣，都似教授級人物。」我皺眉：「等陣，你點知道我傷心？」

「從你小動作、哀傷嘅神情、同咁凍出嚟望風景，就推斷得出。」他拿出一根香煙，抱含自信：「相信宜家請你食枝煙，你都會毫不猶豫接受。」
－－－－－－－－－－－－－
A：接受
B：拒絕

注：更改投票方法，改番最快一個票，文一出即刻投得。

因為以前嘅方法太無效率，我成日要打下停下，有點點麻煩，同霸好多位

點解係咁出食煙

男主住Ricci ?

B啦屌 打死都唔食煙

A啦

絕對唔要食煙 B！！！！！

「不了。」我答。

「同我預計一樣。」教授微微一笑，把香煙轉放到自己的嘴裡：「口事心非。」

「宜到唔吸得煙。」我說。

「咁你會唔會舉報我？唔會，因為你冇勇氣，你覺得只係件小事。」教授像看穿我一樣，微笑著說。
－－－－－－－－－－－－－－－
A：向校方職員舉報
B：無視

B!!

大家投票速度追唔想墨巴出文速度

咁樣投票刺激好多

A啦 教授flag都立埋仲唔舉報佢

A啦 刺激啲

a 啦，咁串

b 都係唔好搞咁多

佢應該係會幫主角
報串唔著數

會唔會通過勇氣測試先幫

A: 教授:我都估到,你會特登逆我意
B: 教授:我都估到,你就係咁

b啦 雖然會俾佢認叻

心理學家

點解係咁迫人食煙

可唔可以立即投票但票數多返少少

「你又真係幾勁咁‧‧‧」

我的確是那種見人吸煙，但不會舉報的人。

因為我人生的時間，不會浪費在這種人身上。但回想一下，我的時間都放在沒什麼好自豪的地方。

「唔係勁，只係生活耐咗，可以睇透好多事情。」教授一邊抽，一邊說：「我記得你喺嗰聖誕舞會，同一個應該好驚嘅你女仔一齊跳舞，真係神奇，好吸引到我注意。」

「想點啊你‧‧‧‧‧‧」話雖，我跟王嘉澧今生今世可能沒緣沒份了，但作為朋友，我都會守護她的！

「我好想繼續觀察你哋。」教授面向風景：「咁樣，我就可以誕生多一篇心理學論文。」

「我同佢已經玩完啦。」

「咁快？」

「佢琴晚好大力「啪」咗對門一下，又好似罵我咁，我仲唔係玩完？」

「之後，全部都係你嘅內心戲？」教授反問：「幻想佢有幾咁憎你，幻想佢有幾咁討厭你，幻想佢背後不斷嘲笑，但事實上可能佢仲只係酒醉緊，未訓醒。」

「呃‧‧‧‧‧‧」我被這位教授，說得啞口無言。

真的這樣的話，我不就白演了一整天內心戲！！？？

「唔信啊？試吓打俾佢。」教授繼續微笑。
－－－－－－－－－－－－－－－
A：致電王嘉澧
B：凝視教授
C：離開

無講幾票

會搞唔清楚果票係投新果個post 定舊，會唔會每個選擇前加返個數字，覆既要連埋個數字揀，確保岩post

B 唔好咁快打電話住
唔似一個毒男

AAAAAAAAAA
阿澧條線點都要守住

法國牙澧留守派開始多人

A啦
平反琴晚成班友話呀澧臭雞

由牙澧出場開始已經醉愛牙澧

如果咁講
會唔會先出文等大家睇下理解下 之後一兩分鐘出選項 等大家鬥快出選比較順

定墨巴都係覺得太慢

A!!!!!!!!!!!

有返阿澧

我沒立即致電王嘉澧，因為他叫我做就做，行動又全盤被他得悉，感覺好像被人玩弄一樣，如木偶。

我不禁凝視住教授，像我這種學霸居然會被人智力壓抑‧‧‧‧‧‧！

「望住我做乜？」一絲絲的煙霧，從教授口中淡淡地散發：「應該唔會係，覺得咩都聽哂我講咁，所以就索性乜都唔去證實？你宜一種只係打飛機式勝利。」

我躺倒地上！差點噴出血花，就像《堂伯虎點秋香》谷德昭那樣，幸虧只是口水。

教授從衣袋拿出小布巾，抹抹自己充滿口水的臉龐：「屌你。」

我要繼續依他說的，去做嗎？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：致電王嘉澧
B：離開

啱呀 而家咁啲人會揀完先睇文

可能大事件先會

例如有點數加個增

都得 我聽日再諗諗

G持媾大叔

一係出文嗰陣打埋幾點開始計票

A
快啲打啦
唔打冇機會呀

注：投票方法再更新！！

我出完文章後，會在１－５分鐘不定的時間內，說「開始投票」。

說完之後，最快得到的第一票，將會是故事選項

好刺激

Ａ

要mon post mon得好緊先投到票

唔認同 佢寫啲故有好多並且有關連
可能令到單睇呢個故事好似有沙石 （唔覺得有）

我覺得就係因為有唔同嘅支線（即係樓上上所講嘅沙石）先令到成個故事更加好睇，同埋有更完整嘅世界觀。唔會剩係得主角嘅特點而淹沒其他配角嘅特點。

嘩頂，搶留言仲難過考final

不如好似隔離post咁正評(連負評倒扣)投票啦
又有效率又可以顧及多啲人意見
最快嗰票成日鳩嘅

其實隔籬勇者塔故個投票方法唔錯

當年我被陽光照耀的日子主題曲我聽到喊

呢個故特別在唔係純民粹嘛

既然都到這步，他又料事如神，說不定事情走向確實如他所言‧‧‧‧‧‧

於是，我開始致電王嘉澧。

「嘟‧‧‧」

「嘟嘟‧‧‧」

「嘟嘟嘟‧‧‧‧‧‧」

「喂。」一把剛睡醒、很虛的聲音。

一聽到她的聲音，我開心的表現居然禁不住表露在臉皮上，那副天真傻呆的笑容，全被教授收在眼內。

我又驚又喜的神情，正緊急訴問教授我下一步應該如何，他在我心目中已瞬間榮升到神級的位置。

「講啲，你想講嘅嘢。」教授向我眨眼。

早晨？！太普通了！

你好嗎？神經病嗎！我們又不是初初認識！！

起身喇？對啊！人家擺明就被我致電吵醒了呀啊！

突然，我腦內回想起跟舍員去Neway唱歌時，唱的一首歌。我弊在，就是天生記性太好，於是我直接引用過去‧‧‧‧‧‧

「我是某君你好嗎！我直說我太喜歡你別怕！！來讓我欣賞戀愛的進化！！！」我充滿幸福，原封不動地唱出整句歌詞。

靜了三秒。

「嘟」已掛線。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
我應該‧‧‧‧‧‧

A：重新致電
B：向教授求救
C：什麼也不做

年幼那對 最好知己 結伴隨年月過

AAAAAAAAAAAAAA

bbbbbbbbbbbb

開始投票

b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
b
n
n
n
b
b
n
b
b
b
b

「講啲，你想講嘅嘢。」教授向我眨眼。
點解呢個冇得揀

樓主就唔係唔想中間有停頓
勇者塔個方法會令佢寫文kick住kick住同出得好慢

BBBBBBBBBB

乜都問教授 點溝女呀！直接試去睇下條女醉醒成點啦

勇者塔真係等太耐
之前頭5票其實都ok
而家第一票就決定曬會唔會太刺激
f5到心臟病發

po埋陽光同糖果啦

張嵐都好睇！

真 可唔可以五票

其實不如頭十票 反正都係幾秒嘅事

禁到個F5爛左

想識新女女 迷你龍個妹

勇者塔等成日都冇文

呀澧係吉田禮就好，如果係袁就不了

咁人地作者要返工都冇計既
體諒下喇

你睇主角有聲j都咁開心
唔好趕住逼人換畫先啦

微語帶笑 笑得懵懂 分擔瑣碎功課

魔塔故要投係因為每個選擇都好緊要 會 bad end
呢個適合講句開始投票之後睇若干票

墨巴嘅紙言
諗清楚先好入去呀
唔止聽日final 你成個final都可以係咁先

入咗去

望咗兩眼出返嚟

好尷尬

E-kids

有幾尷尬呀 條友真係唔識架喎.jpg

梳 冇去開講故台 真係唔係好識講故台啲巴打

想試下成功投票
我覺得跟返你出文果陣時即刻投最快個5-10票好似好啲

墨巴facebook，爭400讚就10000人

「教授點算啊‧‧‧‧‧‧」我驚愣地問。

「等佢應喇～」教授笑笑，隨手掉走煙頭在這橦百年老建築上。

我將手機當做寶貝，捧在手心上，在校內來回踱步，不足二十四小時我又再打回原形。

到她回覆我時，更傳送一張照片。是特寫她的臉部，沒能看見全樣，只見臉蛋上有淡淡的醉紅。

王嘉澧：「飲到谷哂腦‧‧‧‧‧‧酒氣仲未退。btw琴日帶我走，辛苦你，冇人乘人之危，好嘢。」

為了特顯自己對她毫不關心，我決定晚點再回覆她。沒想到，她的一言一語都能使我心頭背起大石，亦能放下大石。

解開自己心結，是時候解開陳志明心結。

為重拾舍內地位，我今天在校內及護理課上班一帶，周圍遊走好一會兒，直至見到一名穿住偉倫堂衣服的MK仔。

再等無謂，去問最實際！

要問出陳志慧在哪，

我應該？
－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：金錢誘惑
B：暴力威脅
C：跟蹤
D：善意詢問

最快３票 我會隨機１－５分鐘內，打「開始投票」

正常就d既

搞笑就b啦

c of course

All in B

支線要痴線

用暴力啦

好耶做左第一

男人就要用拳頭

你睇錯左

屌
F5唔準既

死毒撚冇操開學咩人用暴力 等陣mk仔一拳打死佢仲比人點埋相就任務失敗
B啦緊係

胸肌潮文召喚

學識5唔等於暴力5

做過四日地盤點都有啲料嘅 b

終於Live

B啦
想睇笑料

我選擇跟蹤。

偉倫堂MK，小心背後。

我有時覺得跟蹤是件有趣的事情，因為對方好像被我侵犯著私隱一樣，這個MK也不例外。

安全起見，我與他保持兩米距離，只要他一停把頭望向後方，我都會跟住停下來，繼而自然地拿起手機扮打電話跟某人聊天。

「喂？媽咪？」偉倫堂MK第一次回首，我以媽媽做擋箭牌。

偉倫堂MK第二次轉身，我立即轉身面向旁邊的汽水機，裝作按罐可樂來喝，這件情急生智。

但第三次轉身太突然了‧‧‧‧‧‧

有什麼可以給我偽裝？
－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：賞花
B：混入人群
C：咚壁旁邊的人

一路煲求婚大作戰一路迫故特別有feel

不過後日chem嗰final皮已收

C for sure

多謝支持

順便多謝各位支持

會唔會壁咚個個就係佢呀妹

逃恥到求分大作戰再到大叔的愛

追到唔捨得訓

比外貌1嘅人壁咚

Dllm我聽日考試tim

壁咚小白

一齊F

壁咚#support#lm
壁咚#support#lm

C 左

仲mon緊post…聽日final炒硬

等睇主角仆街

頭先唔係暴力威脅快啲夠3票？

我都係聽日考

咚壁！

「呯──！」我迅如雷、猛如虎地伸出一隻手往牆壁，再轉身貼靠旁邊的人，也不管得對方是誰了。

假裝正其他人對話又好，聊天又好，瞞混過去就可以了‧‧‧‧‧‧

被這名偉倫MK點相的話，任務就徹底失敗。

「你‧‧‧你喺到做乜尻‧‧‧」被我咚壁的人，聲音好相熟！

我一轉面，驚見被我咚壁之人，居然是John！！！

【成就：世界第一壁咚】

我們彼此盯住對方，我額上更是流出汗水，他不會把我揭穿吧？不要啊大佬‧‧‧‧‧‧！

時間，渡日如年。

「好似有跟住我咁嘅。」最終，偉倫MK仔還是沒發現我的存在。

「你‧‧‧‧‧‧」感覺John想破口大罵。

不能！會被揭穿的！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：掩住他嘴巴
B：「這是不能說的秘密。」食指貼其嘴。
C：金錢誘惑
D：語言威脅

Ching UST?

B
笑撚死一定要啦

個陣未講開始投票

咀佢！咀佢！咀佢！

john先係冤家變情侶

結局會唔會係開後宮同小白阿JOHN 3P

yup,chem1020

點解冇kiss揀

B開啟hehe 線

係咪要中途轉基啦

開始投票 最快４票

辛苦晒 墨巴

好多嘢溫

唔通A就係錫落去

mt below左半個sd,依家final啲ppt都未睇哂
預左食c range

B!!!

撚狗咁撚呀John

有冇得嬌嗔一聲倒在John既懷裡？

f5

轉gay

HEHE 幾時有阿John張示意圖

「呢個係‧‧‧」我用手指貼住其嘴，示意他不要出聲：「不能說的秘密。」

「‧‧‧噫！！」阿John表情極為驚恐，完全貼緊住牆壁。

不能把我跟蹤偉倫堂成員這秘密，說給任何人知道。

平日肌肉發達、愛穿淨色短袖及五分褲像名ABC的John，向來是人生勝利組，如今第一次流露失敗、恐懼、畏怕的神情。

莫非，嘻嘻‧‧‧‧‧‧

我說話太冷酷、太有霸氣，把他嚇到了？

我對他微微一笑，才放下那壁咚的手，徐徐轉身離開，繼續跟蹤偉倫堂MK。

最終，那名偉倫MK返回自己偉倫堂的宿舍。

啊，為什麼我不一開始就在偉倫宿舍外等候？

恍然覺悟的我，嘆了嘆氣，只怪自己思想太複雜。

現在下一步是‧‧‧‧‧‧
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
A：直接走入偉倫堂
B：假裝電腦維修部同事
C：金錢誘惑保安
D：暴力威脅保安

B 天賦技黎啦

開投

最快３票

V

痴線 一F5就慢左

5秒8個cm

成班痴線友mon post mon到痴撚線 比我試下第一得唔得

勇敢啲啦 A

又可以開新post喇

各位 我準備休息 POST開定先 但聽日先出到文

感謝支持

辛苦晒墨巴 可以溫Final啦

新POST：

有你呢句我可以放心溫final

早唞喇墨巴

辛苦晒

跟住依家係咪到hitman 47

早抖啦墨巴
幫你推推佢

仲追緊